點解仲未有人帶油出街

Rb+油睇下清得邊樣？
行街過馬路唔小心倒瀉左

千祈唔好咁做 真係唔好

咁撚快有人負皮

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

空投師 , 快靚正

一樽樽喺條街啦你有無落去呀

新界撚表示setRB有人用
KY又有食用油又有
已經TK好多人街坊 要提佢地小心

帶支私家ky落街
呢排都冇心情用

無落場，就收撚皮啦。洗唔洗每做一樣野都同你報告呀？

肯定你無落過街

無但有捐錢